頭先喺德福水池鳩叫果幾位入嚟

多謝手足多謝你哋喺呢度帶頭
我係路過叫光復香港果個

屌佢老母徳福勁撚多垃圾
上次比黑警踩到上嚟都無人出聲
叫兩句口號上面有人屌我哋係曱甴

唔好俾佢停
絕不向暴政屈服

光復香港
時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

係. 亦好多廢老

好勇敢！射彈個日德福其實好多人落黎diu狗

都有D正常人
好想搵埋住九龍灣嘅一齊鳩叫
呢度聲音唔夠多

去QRS附近叫

係喎diu 幾座紀律部隊宿舍
不過呢度真係太撚多藍屍

上次有幾隻休班狗拎住利器落商場拆路障，親眼見住

所以如果落街叫都要留意

麗晶好多

麗晶居民排名應該同黃大仙黃埔深水埗接近

德福RST 三座係警察宿舍

T唔係